一人一信，投訴《新聞透視》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷吹噓大灣區發展，沒有任何反對意見，有美化大灣區、公器私用、報導失實之嫌。

lm

吹爆

d人對大陸有信心既，又點會一定要仔女讀香港學校呢？

三家姐

遲早都無話香唔香港 晒氣
你試下去是但一間小學 每個課室都有五星旗 講普通話既學生仲多過廣東話.

大灣區番完小學
又要係香港番中學 係咪ON9

屌 條女係香港讀書就講廣東話啦仆街

身體很誠實

咪由得佢吹囉
大灣區佢好唔好大家都知
由佢吹大d
多個理由俾d 仆街"北上團聚"
大灣區咁撚好, 咪撚落黎香港

冇用架
身體很誠實一講到福利就個個沖曬嚟香港唔肯走

睇 CCTVB 嗰啲都 on9